屯門元氣衛生署突入

唔通有死老鼠？又或者有人食薑飲綠茶都中招？

腦魔

發生咩事先

星期五中環快閃 撐被捕保安

魚生有蟲

我經過果時，店外冇幾個人，店內只坐咗大約20人左右，有3至5個衛生署員工同個女經理係到溝通啲唔知咩野

唔通水唔乾淨呢排都冇人食佢啲嘢

會員盧國強走前左幾年

文宣出去，叫人罷食大好機會

好少衛生署查食市架喎
通常食環架麻
有患者去元氣食過野？？

唔知有冇手足做過食環衛生署，知道下運作？

黎返張原圖